火影有咩屈機技非攻擊力

伊邪

飛雷神

穢土轉生 輪迴天生

後宮

嘴遁

奈良一族嘅技

無限回憶

八門夜凱

無限月讀

寫輪眼

變身術!!!!根本屈撚哂機，可以扮人隊友再間暗殺

替身術都冇

影子控制術都無

一定係心轉身 上人身 自盡 再轉番自己身 係就係痛啲 但暗殺一流 死咗都唔知咩事

替身術 某程度上係無敵

穢土囉

別天神

破壞力最高

寧次學咗唔駛死

宇智波反彈

夜凱只係開左八門之後既普通腳踢，唔係招式
八門先係技

雷切

夜凱係最後嗰一腳
大技嚟

神羅天征
萬象天引
地爆天星
幻龍九封盡
輪迴天生之術

天照
最強物理攻
冇撚殺過人

千年殺

君要臣死

自己都會死

上面全部都廢
灼遁 光臨疾風漆黑矢零式

月光疾風嘅血繼限界 透遁 消氣息+隱身

覺唔覺同online game一樣，控埸技比攻擊技屈

點解講左咁耐都未有人講逆後宮之術

唉
重睇啦傻閪

五影會談好似有燒過卒？
但係好似有人叫除衫就冇燒死到？

攻擊菊花無攻擊力?

佢屈在唔係攻擊力 而係現實生活都用到

色誘術

你一係就盲既 一係就要重睇火影

逆後宮

四機路

唯一一招嚇窒輝夜

咁有冇濕？

好似係呆咗下

好似濕左